發夢喺金鐘既人可以去禮賓府

隔離post見到有巴打留言，覺得可能係突圍既方法

（唔識點quote唔好意思）

1. 有明確目標
- 可以迫佢即時回應 要佢出嚟 佢無得一世唔出嚟 包保佢走唔到 亦都唔係格硬衝入去

2. 有走佬路線
- 一面可以去高院去動植物園落翻金鐘 一面又可以過SOHO落長實落中環

3. 減少市民之間衝突
- 唔係主要幹道 唔會引起交通大擠塞 俾香港人知道我地係針對林奠

咁多年夏愨道 龍和道都守夠 都知得個守字 佢地有晒對付佔中嘅攻略 我地一啲優勢都無 不如主動出擊
起碼殺佢一個措手不及 佢地唔知點應對
收錢搞事嗰啲都一下子亂哂

利申 希望大家討論下 小弟一個腦袋可能諗得唔夠好
好唔好都比下意見例如時間方面

推

真心有疑問

當日dq天琦，港共政府話非真誠擁護基本法

今日你非真誠道歉，就係已經係行動升級最好理據

認同去禮賓府
但係狗屋 我覺得同自投羅網冇分別

幫手推下唔該大家

目標係淋病
目的地自然係禮賓府
天經地義

自推

推！

推到識飛

係咁推

yes

謝巴打

我再推

咁好既提議點可以比佢沉

可能唔夠完善 唔係好說服到大家
希望多啲人討論 搵到條出路

一推一推

再

推，去禮賓府逼林鄭條八婆回應!

推啊

Push

［兵法］我地慢慢失去主導權，再咁落去會輸

大家想法一樣，推

Pish

可以去埋西環或名建制議員

巴打帶路

push

不死守任何公共空間

有見地，推！

依句野好大殺傷力

冇錯 唔比位香港人內訌

佢樣都唔出叫咩道歉？！

推!
烈士遺志必須完成!!!

推好好嘅提議

大大力推

但係禮賓府只宜圍不宜攻
因為行政長官生命受威脅 狗係有權開真槍
手足們要考慮一個詳細嘅計劃

樓主唔係想叫人佔領禮賓府
好驚呀 咁要出動解放軍震壓
我想睇美國做嘢

只圍不攻

目標係破解政府無視策略

推

仆街林鄭 死縮頭龜婆
想鳩縮到幾時？

學術討論，純粹好奇一問，想問禮賓府斷水斷糧斷電會點，有秘道?避難室?

Pushhhh

寫信畀佢, 係出面一直等佢回覆?

google好似話有秘道
直至2009年一個由香港電台製作的電視節目播映後，透過翻查文獻資料，證實秘道的確存在。前港督府設有一條地下通道通往下亞厘畢道政府總部附近，通道至少長310米，闊由1點2米至3點4米不等，高約兩米，並且設有照明系統；出口位於下亞厘畢道旁，與政府總部相隔一路之遙，作用為保護官員出入和儲存機密檔案。通道出口現時由兩道鐵門封上，只能夠以鑰匙從內向外打開，防止有人從秘道潛入前港督府

去禮賓府佢就無得再縮

想林鄭回但集結金鐘，唔知係咩玩法

啱，唔洗太多人都可以畫面上做到壓迫效果之餘又唔會影響正常人，如果真係忽然話恢復二讀又可以即刻落返去政總
响呢一刻嚟講算係進可攻退可守

200萬人圍777就爽

基本上就算只有一個人係禮賓府要求林鄭回應，政府都唔可以唔理

一個人會比人清走，但一萬個人已經冇可能比清得走，同時又可以逼政府唔可以無視我地

agree push

推
一係機場 一係禮賓

極之認同
推

但唔係聽日
要有時間gear up
勿急於一時

同埋唔係主要幹道

人哋唔開會
一路拖落去 我哋士氣只會越嚟越低
咁就中林鄭條仆街拖字闕嘅下懷
佢都有前科： 天星 囍貼 雨革
拖到我哋散就做嘢
所謂一鼓作氣，再而衰，三而竭
但係有一個地方 可以逼條八婆作出一個合理嘅回應 而又有人
就係禮賓府
一定要set個deadline 例如：星期二下午前要有回應
如果唔係而家咁 捉鬼捉鬼 唔會捱得耐
記住一定要朝早先衝 夜晚冇記者 冇支援 你只會送頭俾藉口人清場 咁就收皮
夜晚宜守 不宜攻
認同就推 唔好浪費呢個星期得到嘅氣勢同影響力
69 612 616可以成功 主要係時間間隔短 大家不停浸喺有關資訊到
每日都有事發生 不停關注 之間唔會超過三日
所以我哋一定要keep住做嘢
唔好圍立法會 圍禮賓府
佢點會唔驚你衝

推！！！！！

幫推

禮賓府咪狗屋

禮賓府

組丐幫去林鄭樓下每人拎500蚊

美領館隔離

時間要配合埋G20開會

g20果陣直播睇示威

Push可能係新出路

根本就應該轉場

走

p

講真唔開會你留喺夏愨道都無用
狙擊林鄭，佢去邊就圍邊就最岩
佢真係玩野二讀大不了即時返金鐘

【逃犯條例】路透社引述資深警務人員︰警隊內不滿特首處理危機「瘋狂」 感成磨心 (10:54)
2019/6/15

反對修訂《逃犯條例》示威周三（12日）釀成嚴重衝突，多人受傷，警方被批評使用過度武力，引起爭議。路透社周五（14日）引述多名資深警員稱，在今次暴力衝突中感到左右為難。

報道引述「一名在指揮位置的資深警務人員」（a senior law enforcement officer in a command position）說，基於港人長久以來對內地法律制度的不信任，示威者反對修例並非不合理。他表示，警隊內「很多人」（a significant number）感到成為磨心，將這歸咎特首林鄭月娥處理今次危機的手法，形容是「瘋狂」的（"It's madness."）。他又說，要解決事件，警員及示威者都無能為力，只有林鄭月娥才能解決此事。

另一名資深執法人員稱，示威者今次更加堅決，如果政府不退讓，暴力勢必會升級。

（明報）
【逃犯條例】路透社引述資深警務人員-警隊內不滿特首處理危機「瘋狂」-感成磨心

自己諗

先撤
戰略性撤退！！

唔該你班傻鳩咪撚再叫人去禮賓府

請比機會佢地推返個波比林奠

依家短期訴求係叫林鄭落黎金鐘見人，依個訴求一出，和理非集中營蘋果直播既支持即刻大增

爭取到係重大成果

爭取唔到的話，今朝個勢點睇都唔會拉人，最多都係清場

大家唔洗再潑冷水

兄弟爬山，各自努力

有兩個位要解決

第一 set deadline 時間? 我認為唔可以太快 因為上星期爆左三日seed 大家真係雖要時間恢復 而且上星期大部分人情緒低落都係需要時間調整

第二 如果佢堅持唔回應我地要諗埋下一步行動如何升級?但升級都唔建議不合作運動 因為會失去民心

再推

我係林鄭嘅話 每晚比人嘈到訓唔到 第二朝又出唔到門口 我都會頂唔順

同埋呢個時候先團禮賓府有d遲 因為林鄭已經出左門口

同意

禮賓無誤，唔好俾位啲警察入

去接g 鋒出獄

有冇人通知泛民去圍禮賓府

Pishhhhhhhhhh

夢遊

在場人士如果睇到呢個post請幫手宣傳！
我都出緊嚟接更
頂住！

我會快出黎接更！

連登仔化身收數佬 去林鄭屋企追數